大家小心 警犬最緊好似開始扮慘搏同情

呢排成日見到班狗出文講到幾慘幾慘
飯又無時間食 又病
屋企老婆仔女又嗚嗚嗚

好明顯係想搏同情
大家諗吓點對抗

自推

推

警嫂好慘 幫幫警嫂

好呀，叫佢交換裝備玩一日，我就原諒佢

一個月搵多幾皮ot錢
多謝你地都黎品切

mon緊post嘅警犬收皮啦
香港人同歷史會永遠都會記住你地嘅種種惡行
淋病擺你地上台 而你地嘅失控同濫權推到自己到一個萬劫不復嘅局面
你地點樣知法犯法 打市民屈市民 有良知嘅人個個有眼睇

最衰都係啲高官
搞到迅龍要攬尿片
警總爆發手足口病